運頭糖嘅手足可唔可以影呢邊嘅安心出行code嚟？

我老細要check我安心出行記錄但我唔想出街，搵人幫幫手

你原係黃議員

叫大雞樂去影

點解？佢住呢邊咩

我今天在美羅 如果唔係撚使check條撚樣記錄咩 懵能！

去左擺街站賣大享棟篤笑box set 幫你唔到

開個group備份晒五區qr code？

又去左邊放針

ching幾錢人工？ 見你份工好似幾有趣

日出廢城。

喂屌你老母

康城算唔算性價比最高既中產地區？

你咪搞到康城，放返觀塘區啦

搭綠色線 順道姐

我報警架

藍絲先會使用警察服務